[黃色經濟圈] 屬於香港人既拼圖

616分紅海俾救護車既場面 我相信大家都歷歷在目 依家有手足將幅圖整左做puzzle 砌完掛起屋企門口俾你啲藍絲父母睇 順便為屋企增添藝術氣息

要200盒訂單先會整 大家快手啲 一日買一盒 送禮或自用都岩曬

不了 280捐出去好過